求求Admin幫手delpost

唔好意思麻煩到你，但我想del呢個post！thanks
岩岩用iphone x睇完av 順便度左度